曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1115]

第一次誤中

樓下死基佬

般奴有球反擊左腳尻射
普巴係細禁區入面 係全隊最前個個添
盲撚係咪又睇唔到？

成日跑跑跑
普巴前2場入個禁區頂嘅遠射 又係唔係反擊呢
成日講到普巴好需要球權咁
事實上條友好快就可以放到個波出黎 再自己做後上 甚至做得比vdb好更多

12m

樓上死基佬

黑鬼

我樓上先係

mendy

做乜衝出黎

一直對下體同多狗都冇乜信心
次次想佢哋贏就一定on99咁輸

勝愛派對

萬歲❤

樓下jj 3cm

神龍真正係衝出來柒

馬些路真係可以轉會了

1-0 sex party

Rjames勁

我講緊軌果個

James>>>awb

個濕鳩波波池出完po讚轟隻黑鳩mendy之後連續兩場派膠

係喎 轟都踢緊
有冇人睇緊下體

之前bruno vdb fred不知jam得幾好，vdb 既特點就係做人地唔做既野，十分好用，但易被忽視

波波池呢啲垃圾都咁紅
真係香港球迷嘅悲哀

[勝愛派對] 愛華頓 對 車路士

#288 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓上mon po狗

咒人地隊既球員算正常啦
呢到幾多人鍾意咒自己隊
由其是嗰隻kevin gameiro

雙開緊

唔知點睇

大把link啦

呢件黑鳩龍會勁過ddg

咒自己隊斷腳究竟係咩心態

我指兩場一齊睇

Dean 先係頭10龍門

仲要成日看圖作故事

大把垃圾fb page撈得紅
咩波事春秋 快報

愛狗有留賀基治
真係好好多

嗰隻新德國美斯廢到

賤種隻力架做乜撚

睇咁多波會唔會暴斃

今日耶利文拿完全馴服晒豬腦

不過軌會cup 啦睇個勢

冇睇軌

咪撚睇啲垃圾page啦

牙福廢到
富咸級數

Block哂
完全無內容，純呃like
抄外國三四線消息當新聞

講真，後防係打得好嘅
前線連三個人都出唔到就預咗算把啦

Blnaze高質

真心依家d球員無以前咁熱血

以前費sir次次對雲加既阿仙奴或者摩佬既車仔都好有大戰feel

佢地打工㗎咋

國家隊自己友都唔俾攬吓咩

你有冇見過柚木佢地會著住曼聯波衫攬拳王？

卡華查

麥湯算有啲火

世界波

燈

越位

個鏡頭鈄果喎

開始懷疑連登冇下體狗
一場波失既波等於之前十場加埋
但狗竇同即討都冇人屌鬼

[推到完場] 皇家馬德里 對 馬德里體育會

自己同自己傾

個post冇人講嘢你見到都唔會留言啦

當笑話睇下姐

即時討論（單機）

我曼啲波上下半場可以差好遠
上半場都叫幾好睇
下半場悶撚到仆街

pickford真係好撚廢

等睇派膠送分

勝愛

勝愛派對喎

叫肥佬收聲啦屌你

topic燈撚到應

冇睇場波
想問下踢成點?

佢地次次對拖肥都係依個topic

贏到補賽又可以騎住軌

打場好波又轉軚留低了

所以頭先保翻一分 根本唔算差

呢個禮拜無歐戰唔踢埋, 下個禮拜就聖誕快車

嗰場補賽應該要等杯仔出局先有得踢

世紀大戰

炒咗肥閪先

PP真曼俾人屈係鬼

Miss左好波

週中英超快車補唔到
下年先補都似

過完週中錫菲聯之後個5場都係硬野
踢完應該知蘇蛇命運

應該話炒撚左個肥佬佢

今季1-17名都唔易打

愛華頓好波 做到野

好慘

勝愛派對（被屌）

一日肥佬未話續約都假啦
日撚日唱雙簧

原來kai已經變左傻狗

呢家d人鍾意叫同一隻雞
親過親兄弟啦

覺得有球迷喺度，火藥味濃啲就唔會夠膽攬

上年對猁已經屌過一次

懷疑全世界球員輸波都係跟templet 打

咁麻煩你管吓個死肥鳩

風火輪應該贏到三場

搵埋同一間PR公司睇acc

我地睇到識背了

訓咗冇睇 踢成點

睇左最後30分鐘 同曼城比真係踢到pet 屎咁
純粹係守得幾好
但曼城防守好有form 有晒包圍網 進攻啲球員一傳完就走位 又轉邊到位 我曼完全拎唔到控球權 一拎控球就俾個包圍網守到傳唔到波 係咁移後

都唔明點解佢仲可以坐穩英撚正選龍門個位

性愛派對

上季蘇b 柒下柒下都叫贏到big 6 呢啲關鍵比賽拎到民心留係度， 今季踢而家對big 6 一場都冇贏過咁濟， 戰術同弱點基本上已經被人睇通睇透， 再落去其實都係哂大家時間。

仲有曼批所謂青訓本土球員， 好多根本未係長期正選料，間球會以為打機咁出得多會升能力值 麥湯已經見到上限， 綠木就仲幼嫩，福就根本痴撚線海鮮波，睇到嘔血

有場聯賽盃黎

已經教左一段時間仲係有好嚴重既企位問題
唔係淨係呢場 防守經常性走溜人 有好多空位
進攻又無乜策略 純粹靠前面幾個個人能力同把握能力入波

唔係幾個人
係般奴炸
餵到埋口班人都唔識食

下半場累

攰咗季半

咁點 叫管理層拎一億買辛祖 結果俾咗咩你
一個40m係意甲都未正選到既後生仔？仲要一月先黎到
另外 講到0 0 打和好似好差咁？你唔係仲覺得曼聯可以好似以前咁 對住英超所有隊都食硬？

好彩睇咗半場唔對路早啲瞓

最近睇好似前鋒問題仲大過翼

一日無個可靠射手，一日前面都只係海鮮波

雖然40m買隻幻幻好on9
但120m買山曹個個更加白鳩痴

0比0結果論咪冇問題
但你有冇睇場波先？
唔好話曼城今季踢得曳 依家係人地踢得咁廢嘅時候
你隊曼聯係好明顯比人睇到個鬥心好撚差
主場黎架屌 到尾已經冇諗住攻 行行企企咁

其實成隊波都有問題 上至管理層 中間班教練 下至班球員
換個隊支持快啲

對般尼個埸波究竟幾時先補返

癡線般奴真係motm

而家佢哋場場波都改埋呢啲topic
就算輸咗都冇得賴topic

攬鄰居都算
攬猁狗真係on撚9

今年鏝失球英超第二少，bruno 狀態又咁差，攻唔入都預咗啦
主場就更加唔輸得，今季主場咩成績大家都知

又係般奴motm

仲要係個個讚有火真曼嘅青訓P仔

Post Match Survey
推埋今次

如果係攻唔入咁冇野好講
但琴日場波明顯係唔想入多過想攻但攻唔入

啲comment屌晒鬼

每場prediction揀佢一定無死

打家都唔輸得 開個和算啦

我都有睇成場波 你講行行企企係咪只係講緊尾30分鐘 我就見到頭60分鐘真係有pressing 既 隊波爽咗既
你講到成隊波行行企企咁 有冇諗過三日半前班波先chur乾？ 今日又係用返原班人馬 ？ 點解連高普都係media面前屌英超唔人道 成日要一周雙賽？ 跟住之後講輪換 你有咩人輪換先 唔出般勞 唔出費特 如果輸咗係咪唔會屌先？
其實冇人講過話要120m 木狗連出80m 即pay +20 m 分期都冇出話 只係出過60m +20m add on?
Btw 如果你買唔到辛祖 但領隊話要買右翼 咁班scouting team 做咗咩 provide 咗咩人選？呢度未表現咗曼聯既廢囉

正選11個人真係穩定有表現既唔多，般奴之後難聽啲講已經係連迪儒夫， 穩定性問題令到隊波每個位執極都執唔撚完咁loop 撚咗成7， 8年

歸根究底隊波好早已經冇哂啲有領導力既老中齡球員， 啲球員黎到做錯某一樣嘢冇人屌， 下下要個領隊出聲結果又集體杯葛玩撚完

啱啱收到風無球會有興趣簽自己

一陣串咀兩句又比人話岐視乜乜柒柒

因為英撚任何龍門一坐正就會變廢

對上一個好啲已經係施文

Pin

點會唔想攻，bruno 普巴係咁向前傳喎
不過係睇得出驚輸所以好穩陣保守，中後場好少上前助攻，前面少人攻咪攻唔入囉

屌啦，200m轟落去sancho + haaland啦屌

話說Lin係咪比肥佬解左約

Sancho 岩岩德甲比人炒到1：5
夏撚冇出係咪傷左

佢keep 住之前d 垃圾表現，撚有人會買佢咩
想走都要自己踢爭氣波先得

fred 今季算係咁啦

根本問題唔係買唔買辛祖， 而係球會有冇支援去砌一個完整既架構比領隊？ 右翼又唔係上季先要都搞咗咁多年

仲有占士講明放行，管理層可以講乜柒嘢唔想影響年青球員黎曼既形象 結果未係失蹤人口， 呢啲未on 撚鳩既管理手法

麥湯其實比上季進步左
當然俾波上前場仲有改善空間
Greenwood先19歲
做到而家咁已經相當唔錯
佢講到佢兩個廢物咁

你肯轟人哋就會賣俾你咩
佢兩個過到黎係應該都只會變成另一個福同馬

（如果無換教練團同訓練既話）

妹琴晚其實跑左好多去補位
如果佢場場都係咁其實又點會失咁多on9波

頭段無話佢唔想攻
係最尾30分鐘開始行行企企
我當你hea番20分鐘回氣
係咪最後連少少奶力都出唔到

山曹好老實唔覺得要出到80m+add on
可能我唔識睇波 睇唔出佢除左stat有咩勁

Fred真係由廢特變番做費特
依家成隊波入面佢都掂好重位置 場場博哂命 無佢真係拎唔番咁多球權
依家寄望下個係麥湯 防守走位 向前傳 d sense要快d反應到點做

所以又去到換領隊定換教練團先既問題
跟本支持換領隊先 即係俾木狗覺得自己冇問題
但換咗木狗先 搵返個見得下人既足球總監 咁即使之後教得差 都知係領隊問題

尋晚右邊後防 awb Bruno mctom幾個猜番上去都做到幾次 睇得出有練呢部分 仲要傳得幾好 呢個抵讚

呢個簡直係一個無限loop
有得揀真係想全撚部換哂佢

200m轟落Brandt同夏撚都好過要sancho

多好似最近5場德甲贏得一場

下欄傷靱帶

反龜

勁難得AWB可以彈彈波突破重圍
屌你般狗最後腳軟

幾時組隊出征餵飽綠木條女

黎緊真係要做好輪換 之後啲賽程都好密 三 四日一場波

般奴場場motm
廢特踢咗咁多場好波 都仲會有「今季算係咁」嘅comment

監躉龜同連狗玩咩猜波
波底又屎
拖慢節奏最後俾埋出界
屌佢老母兩個弱智仔

彩虹

普狗見冇人要 又想r份肥約留低了
屌你老味躝喇

麥湯d擺脫對手fake人好勁
身體質素又夠好
希望可以再進步

唔知幾多場先見到一下

佢同Fred 控球同防守都係好左
琴日Fred 拖舟轉身都出埋

但講創造力真係唔夠 呢個問題都唔知怪佢地定怪前面停唔到波好

前面走唔到靚位同佢地亦唔擅長做
造波都係比返般同普啦

嗰下幾impressed 嘅
希望多啲

隻麥龜係咪覺得自己underdog所以和波好滿意同人攬頭攬頸

James有講過放行咩

我覺得世代唔同
就算係rivalry 但同國家都好易聯絡
特別有啲人就中意圍爐取暖
堅尼依家咁鬧
其實同啲廢老話
「我以前都乜乜柒柒 啲後生真係」有咩分別

但臭瘌狗就收皮啦

又黎，唔好下下講當年點點點啦

Live見到好撚gay

麥湯今季進步左咁多都有巴打話到左上限

上季屌佢無長傳
今季即刻有大幅進步
今場幾下成功fake 人
靚到無得彈
又係上季無既野

點知比巴打話佢到左上限

我就見到佢keep 住進步
琴晚得普巴同佢係踢得好

正所謂猩猩相識 情不自禁

佢由波牛慢慢進步到有小小技術
希望佢keep住努力 再勁啲啦

好彩無買到sancho 今年係多都跌曬
不過又係個句 你唔買佢 都唔係走去買2件青頭當交差

邊個咁on9

佢推過波上去 重多過普巴

呢度標準唔踢到球王級咪即係垃圾囉

琴日中場都叫打得唔差，係真係綠木同福 d decision making 同走位錯撚晒。

Fred mctom 唔係要創造力啦 要穩陣先

Post match survey?

又到英文班
impressed 係個verb
但你形容"果幾下" 即係事件/事物應該用返adjective即係 impressive
即係你可以話場波係 boring 而你本人睇到bored

好似係

幾impressed me ok？

咁又冇問題

要讚Shaw開角球好左 睇得出佢個動作係有學telles 個波開出嚟有力啲

屌啦佢根本就同sob一鳩樣
柒幾場又踢返幾場好波咁，然後又柒返幾場

不過表現都其次，叫佢同佢同經理人收下把口先啦

尋日龍門球下下都要係禁區頂猜出黎
睇到火都黎
猜唔夠幾腳就自己傳失比番個波對面攻

曼聯加人工就係好爽手
我地個後備龍都過100k

問題係係用咗50m買兩個青頭 又唔可以唔用
結果又要等佢成長 咁其實宜家管班層係想隊波成長 定要收成 我當木狗買果兩個青頭係想成長 咁就唔好話冇前買就炒啦

踢波最緊要講個腦

真
麥湯牙fred有而家既防守能力已經收貨

我想講telles有時都冇得開 但shaw有

唔使諗咁多，龜on9的

shaw學夠師就好躝啦
走入中路想幫波一幫就甩 屌佢老母呀

見佢對住耶蘇定史達寧 大師兄式fake人

你想大腳斬上去？
靠福定綠木hold波？

琴日上半場開角球係幾好 係啲比波仲係好慢

又唔係猜唔到 點解唔猜

睇comment都話
龜 梳 Fred mctom 呢4個值d

木狗：續咗約先可以賣貴啲

堅尼琴晚又屌妹

impressed 係個verb

d反普好撚癲，成班搬龍門勁撚過香港政府
唔出聲又話人唔出聲
出聲又話人扯貓尾

唔駛改
你冇錯

官網精華得分零鐘
仲要無邊球入肉
今次應該剪唔到20分鐘精華

般奴有球同雲比one two 完
交好d俾到木就有機啦。
而且都交失好多⋯⋯有時真係唔明點解場場motm

佢同卡雲尼都有鐵票

尋晚有人po咗數據福木兩個上半場無成功嘅互傳

是但啦中英夾雜唔講求文法
寫全英自然會跟番

各有各踢

其實我覺得曼聯d球員係唔識傳波勁易甩

唔係咩

正確用法應該係嗰下幾Impressive，睇到我好impressed

我而家重修緊英文 睇啲news真係難睇到仆街

搞到我諗咗陣係咪太耐冇講英文退步咗

講波佬都認唔住笑

應該係喇 最近少咗咁多外籍犯比你拉

唉，又要拉

踢得差：屌你成隊俾普巴拖累 lan啦
踢得好：踢得咁好擺明俾人睇板 lan啦
冇出場：玩ig剪頭髮 搞到其他人都冇心情踢

普巴就係原罪

係

但係唔知點解下半場 Bruno 普巴好似調左位
之後冇晒呢啲one two

普巴傳心師
有咩出錯就好似d 5毛咁如獲至寶

雖然有時普巴踢得閪係抵屌，但反普班人有時誇張到講到普巴一個搞散成隊波咁，隊波踢到咁閪都係因為佢會唔會離譜咗少少

佢個經理人出黎講過咁多次野，你唔係同我講佢次次都唔知，佢控制唔到佢經理人？ 咁都傳心？

放心
下場只要柒少少都一定成班衝出黎如獲至寶咁

早晨曼區手腳
點解你地睇都可以咁早醒
Btw vdb分工最清晰個位仲喺唔喺度

想走 同 睇心情踢波 係兩回事黎

經理人係經理人，普巴還普巴，要分清楚

我講緊有師兄話唔出聲就就話人唔出聲，出聲就話人扯貓尾果段

So9炒得未
尋日都唔敢換福

屌你真係文盲嚟㗎喎
上面話嗰下(我)幾impressed 呀

其實google唔係好難姐，又講番句獌區手足d英文真係

Fifa ut post英文好勁巴

同一句野個個睇出黎都唔同
咪討論下切磋下

樓上捉人英文錯條友真係衝嚟柒

就係想學好啲姐 咁其實應該係咩

“又到英文班”喎
你係想教人定討論呀

咁我都都係參與緊討論
成鳩日都有咁樣講下啲英文點用先岩架啦
平時睇到都係用 impressive 形容多

It’s impressive
I’m impressed
兩個講法都得 你憑咩話人錯?
本身唔關我事 都睇唔過眼

隊隊都係咁猜上去 連中下遊都係咁踢 巴打係咪訓左好耐冇睇波

係囉
咁原句 “嗰下幾impressed 嘅”
想形容“嗰下” 我咪話好似用返impressive 好啲
咪即係 it's impressive

你睇唔眼係覺得我串姐 但我唔係想串喎

兩三點有幾早呀

咁點？ 洗唔洗擇名？

That moment i feel impressed
That moment is impressive

你都係收皮啦

Simply different ways to express the same stuff 有乜好嘈

條友好撚柒 以為自己好撚勁

上面位巴打講緊個人感受
有啲語感都知上面條友省略左”我”啦
依樣野係linguistics 上面叫”missing-subject fragment”

唔識英文唔該唔好班門弄斧

數學/會計專家 英文專家 數據專家
曼區真係多高人

英文都可以咬到

真 本身唔關我事我都睇唔到過眼
成個小學雞咁衝出嚟柒

啲專家全部食屎啦

下
雞毛蒜皮嘅事都可以咬係曼區特色黎

其實最重要係柒左果個認柒就唔洗咬
多數係唔認柒又要死兜果啲特別柒

成粒前佢有個reply 咁講我都答返明白冇問題啦

我態度都唔係好差姐下話
咁咪下次唔討論囉

呢下我同我細佬睇住live 都嘩左聲
結果推上去又比福狗敗左家

我虛心學下野姐

Btw
Feel 到又到xx班呢句會比人笑幾日

呢度啲人(aka 有鳩之婦)都唔撚識英文
同FIFA post 啲人一鳩樣 文盲嚟

唔剩止英文啦
又到心理班啦
到底一開始果下算唔算想串想型呢

今季嘅麥湯真係眼前一亮，進步幾大
當然佢仲未做到一夫當關嘅防中
但係感覺佢好多方面都成長咗，中場嚟講23，4歲都仲係好後生

假設普巴真係走
我都幾期待之後用麥湯，般奴同vdb 組中場三角（費特都好好，但佢都28，未來可能輪換合適啲）

一開始嗰句話英文班時間想出嚟攞彩

好搞笑
上曼區睇狗咬狗仲好睇過獎門人

係爭最後一腳 成個過程好好睇

一場得一球

呢段真係最好睇
反而般奴球斜線真係水準以下
最尾福如果睇到綠木個機會會大啲

最尾係般比唔到呀
定係（好似）係木跑唔到位呢

Btw 普係個攻勢發動果時比盡力跑
中場起跑仲快過左路條友到

又可以話佢無心了

咁梗係般狗畀得差啦

普呢2場踢得幾好

Cls
明明係打鼓片
我竟然用眼睇晒成條

咬完未
Impressed vs impressive

下次玩埋 impressing impressions impressionist

反fred又輸

啲女真係識上位

木已經起得慢咗 但佢無理由走番入中間 路線岩 如果早d郁拉走一隻 咁妹空哂都有機可以起腳

點會一場呀
係幾場都無一球

唔換福係正常喎後備都冇人代佢個位
反而唔換走Bruno就唔正常

今場係咪冇問卷做

有呀 用搜圖功能

前鋒咁廢一定要打前鋒咩
而且下半場愈踢愈無威脅，反正後場彈彈波做得唔錯，索性換埋vdb馬達出黎搏仲好，尋日D禁區處理可能馬達vdb仲好過福頭
木換vdb
福換馬達

搵vdb 馬達擺最前打反擊都幾癲

哥狗竟然唔出foden
呢條光頭佬係咪回塘
鏝呢家D人腳控傳都唔太穩陣
鄰居人腳會唔會係自文仔個季開始，最弱既一季

haters gonna hate

真，不過後備無卡叔，尋日踢到瞓著咁
咁樣換又唔會減弱防守
vdb留最前走位，試下般奴推前返，反正佢尋日傳波柒

留力週中快車

佢係場邊睇到好似輸歐聯咁

咪留左力踢歐聯囉，結果咪成舊屎咁

有無人琴晚 J左麥湯？
而家佢越黎越定
現位又準，控落黎再盤兩下，再短傳走位
都做得好好

訓咗冇睇 有咩咬同咬完未

真係好勁
好迷佢

係咪講緊鏝留力

佢啲防守同擺脫愈黎愈好
但擺脫完最後個腳就...
有返少少傳球同射門
可以做平民版卻奧斯

kroos？完全唔同類型喎，kroos係球場gps，麥湯最多係球場出力牛

無架喇 如果想加返d分 唔該炒咗肥仔再續長約

佢同Fred真係1+1>2既例子黎

收咗另外18隊order保蘇蛇啦

daddy初出已經迷佢
對疤狗首回合個場更加代表作
希望keep到浸下浸下成材

可惜戰術關係 唔輪到佢向前入楔更多
但好多球係後場佢靠佢幫手 駁腳運球上前

下半場右路竟然有球屎忽撞棍幾下one two猜上去
可惜般佬球斜線交得差

費爵爺捉住摩佬指住McTom叫佢要全力培訓McTom

主場已經對晒阿車熱鏝
下半季死硬

見到大家都係咁J 打和

就知無人記得我地要踢R霸

上面有人話麥湯到頂

是撚但啦 又唔等錢洗 總之一日木狗揸莊都平常心

麥湯單防邊夠力

28呢啲年紀先大熟wo...

有冇巴絲琴日睇睇下波訓著咗

政治工具

所以話有人話係練過黎,

我覺得只係對面迫迫下之下既負碌

今年主場咁廢 係咪主場都冇乜所謂啦

唔係呀 除咗呢球都成功咗幾球
係猜得番出黎

你估shaw個邊會猜到咩

睇多幾場先啦
上年復賽有場, 綠木馬狗般奴D 反擊哇哇聲
木馬福今季

之後，唔係講緊依家

如果福學到son d 無球跑動就好，今季Son 利用自己速度去跑位真係好勁。

未來，唔係講緊依家

主場無觀眾，仲係唔係主場

青訓仔又搏 又爛打
下限都費查

So9作客先勁

普巴黎

Sor get 錯

昨晚身位贏哂
再進步真係不得了

係喎

唔笑你啦今次
下次唔好啦

追po睇返
曼區英文次次都有笑料

所以咪話班反普好撚怨婦

世界上有咩慘得過係作為一個既反共又撐侵仲要係曼迷嘅香港人？去到呢個禮拜好似乜撚都閪尻曬無撚曬方向同推動力！
有冇人有同感？

仲有垃利呢隊垃圾

到咗頂都可以突破界限，突破樽頸既
麥湯打果個位應該都要到27、28歲左右先會係佢開始有野睇既年紀，佢依家都仲浸緊，最緊要係唔好練壞佢，搞到佢變四不像。

唔會寄望佢會有俾手術刀直線既傳送技巧同可以係俾六個人圍住都可以從容帶返生個波既能力，只要佢可以有良好既預判傳球路線能力去截對手傳球，只要有大範圍既既跑動去做協防同埋做遮線，加埋有轉邊同埋可以係對手逼搶時帶返生個波唔好當個波係炸彈就心足

猁狗好我哋好多啦

我講緊Ferrari

上個月對愛記之前嗰幾日灰到仆街 到嗰場反cup到3-1真係開心返啲

期望輪迴

希望做到馬迪咁

要做到馬迪太誇張
佢唔似果type

認人堂時間曼區真係日日有笑料

費查夠

佢以為你講緊般比木果球呀其實
佢唔係認唔到人
係get 錯
依家笑返你算

keane而家係skysport啲9up好過癮

琴日佢好多吓第一唔控佯身等個波漏過自己順便轉埋身 下下都破到逼搶出返來

ddg起碼唔會撞人

呢球應該俾一俾普巴駁一腳

黑鳩打咩位都只會係神經刀

唔會囉係應該直接比綠木, 不過係般奴比得差

BLM

Son 啲timing 好好多, 佢望住牙傾嚟走位
牙福係純粹直線跑動

蘇斯克查賽後訪問：「呢場0:0係我執教曼聯以黎，面對曼城嘅最佳表現！賽果未必係最好，但表現絕對係拋離大市！」

佢真係笑話黎

叫佢咪撚癲啦

炒左教練未？

佢上季贏左3次喎

佢不嬲on9

無人睇我地B隊國米？

佢玩開fm
賽後講既野唔係講比你d 球迷聽
你搞番清楚

佢輸到痴撚左

早幾日生日先24歲，又季季keep住有進步，做正選後備之間都ok啦

黐撚線上次2-0唔講

SO9 唔諗下今季曼城廢左幾多, 連逼搶都慢幾拍
和左都打J

睇波就睇波啦

都唔係想笑佢佢極速修正返啦

濕鳩波事春秋
黃page都要講
成撚日亂鳩咁譯，又拎啲小道消息嚟講

神戶
蔚山

Manchester United U23’s vs Manchester City U23’s

Starting XI

Woolston;
Laird, Fish (C), Devine, Williams;
Galbraith, Puigmal;
Pellistri, Hannibal, Shoretire;
Elanga.

Substitutes

Mastny; Fernandez; McCann, Helm; Hugill.

Elanga家下個樣好撚似緊馬
Laird 希望唔好咁多傷 都19歲了

佢跑動能力強好多，應該唔會係馬迪

有呢下已經差好遠，早一兩年佢一有人逼就當個波係炸彈

有無睇過以前馬迪踢波

睇now都有講
蘇B：領軍最佳打吡表現

【Now Sports】曼聯領隊蘇斯克查認...

我以為佢同緊依家個馬迪比

依家是妹迪

出bw?

同埋馬迪喺車狗top fit嗰陣真係世界級防中, 麥湯上到以前全盛費查lv已經好好

對

陰鳩功 要打番u23

返u23踢都無右閘踢
bw都幾慘下

真係陰公仲要出積基卡

費查攞過4年英超

可能比多啲機會佢打左邊

Fish勁唔勁？未聽過呢個名

Mengi無份？

真定假

印象中係17-18年

修狗又贏

廢

打榜尾姐

我就係覺得費查唔錯但係麥湯望落連呢個lv都未必上到

mejbri真係好撚茅

費查開頭唔見得好過而家麥湯好多

咁係咩？

隊臭化茅閪波+痢狗私家雞
幾時斷番幾件腳還下

有德國媒體報道，多蒙特已經決定解僱主帥法夫利，有關安排將會於今日正式宣布

為左俾laird踢要俾bw踢左
另外兩隻左閘devine要踢中堅
長毛後備

SANCHO 係時候叫經理人出黎講野

咁撚快幾時到蘇狗

但係嗰陣領隊係費sir教練團又有基羅斯, 依家得蘇B同卡神咋 我唔覺佢哋會教到麥湯幾多

今季進步左咁多都叫教唔到?

百力滋goal

會搵marco rose

一打多個就入

咪撚炒錫菲聯領隊
對埋星期五先炒呀

好似話請咗Edin Terzic
雖然Marco Rose都唔錯

Pellistri 3場3球

幾時炒埋蘇狗

都唔明多渣住夏撚辛祖都可以教到咁
仲廢過蘇狗

名宿狗飯碗是硬淨啲
最早都應該是完呢季後

未必 可能要佢帶埋段魔鬼賽程就走人
等新領隊個頭可以開得靚靚仔仔

邊有可能
今季賽程滿到冇位俾新教頭執

無人會黎喇

仲有人以為會炒蘇b

你睇個翻譯內容差幾撚遠......根本嘩眾取寵

Passes Received vs Man City:

73 – Lindelöf
58 – Maguire
54 – Fernandes
44 – Fred
44 – Wan-Bissaka
42 – McTominay
35 – Pogba
34 – Shaw
24 – Greenwood (30 per 90)
19 – Rashford
12 – de Gea
7 – Martial (40 per 90)

19 page不嬲都係嘩眾取寵
偏偏呢啲最多香港人睇

外國曼迷評分
梳mvp

今季打福最低分

App個d係咪盲嘅

Mctom 七分都冇

熱狗啲波好睇過獌好多

精宮個龍

傾哥
雖然古亞達ON9

救左幾球靚波啦

之前有人話Guaita > DDG?

其實唔覺mctom打得好好
防守上係熱血同稱職的
但進攻上mctom d企位係隊友好難傳俾佢
變相駁腳都難 傳唔到上前
仲要右路又係守強過攻ge awb
尋晚右路係要般或者綠木嚟幫先做到兩腳

ps 般攰 留中間多過在右
木同福調幾次位 印象中福係冇同awb傳過波

Daddy

水晶隻eze都幾勁 睇咗佢幾場

又開傾新
epl玩家表示長揸佢兩個易玩到

越做越差呢個page

Cap Kane

兩個人加埋破硬入球+助攻
係睇下邊個受傷先

唔是app
twitter utd arena 球迷投票

呢兩條友頂得住全季
隨時畀daddy贏到英超

琴晚shaw 防守幾impressive
守完馬列斯再守費托
impressed 到我

正常要係邊路overload 人地防守都至少要4個嫁啦........

Pelistri幾時有得上一隊睇下辦
杯賽踢下都好

講緊app d人仲投般

如果當初轟左kane番黎做正前

歐霸咁多google 隊大把機會啦

幾隊鬥柒，最後比daddy 拎到聯賽就攪笑

福無箭咀

攞硬

比利狗再拎真係笑唔出

福全場有無15腳成功傳球

水精宮d 把握力..馬狗去踢就差唔多

入我地三球

兩閘縮得好後

冰比人撚狗

U23打多個都比鏝迫和

係 成場都冇上過去

摩2季

波事春秋
早幾年會認真寫下戰術分析都仲會睇下
而家不了

Shaw regressive

daddy又表演一球到尾

永昌官禁住黎屌

盲嘅都知福木雙箭頭無output
但我地起碼要睇多幾場

摩狗西波格

即刻失

1:1

屌 我條過關

好波

真係摩式足球 一球之後縮 之後就俾人死球入

摩dad

摩蛇d西波

完全係摩一嘅情況

一定絕殺！

摩佬就係呢樣野唔好

似曾相識
1:1聯

lead一球就泊大巴 送個控球權俾對面
任人斬 任人攻

1-1

西撚到

daddy俾對面禁住屌成廿分鐘 終於入咗

我fantasy個lloris

爹地俾人絕殺？

lloris即刻派球膠

阿里好似同普巴一樣待遇

啱啱買咗幾分鐘，賺咗一個禮拜早餐

屌

阿里慘好多

有排熱刺受

唔好燈住

今個星期梗係買修狗條後防
錫菲聯攻力差到

今日買馬仔執左啲錢 隊曬落條二穿一到

獲獲都係咁架喎 唔知點解

猁事春秋對RB個場即場啲po重密過曼官方

阿里本身就唔勁 又係d 英式乜乜進攻自由人

app果班bruno唔係入烏龍波都會係mvp

車二代
我曼
慣哂架啦

Lin 2.0

倒返轉，晏晝輸而家執返少少

中左條50倍嘅pq

都係唔改

兩條友真係幾似

爵爺: He’s Manchester United Player

咁都救到

神龍

魔狗一縮就知會出事

阿里比條垃圾lin勁好多

已經用多個transfer quota 啦
用Mane頂薛耶治
Bamford換Timo
上兩週Llloris有CS但我放足兩個禮拜後備

2個都有招牌pose

大家唔好燈

Daddy win for sure

落地快到

尋日無撚左一舊水

熱狗輸撚硬

ddg 距離top 10 又多個對手

都唔明佢 點解次次一球就縮
起碼兩球先穩陣啦

唔好燈住呢 差過5分鐘

永昌宮隊波都幾硬

我五舊水

韋斯咸三球都出事啦

運都無
個龍勁到

唔縮就唔係摩狗啦

我都係咁話

鶴臣

Zaha>>>>>>>鳩福

呢d 固執戰術大師係咁

正如點解v92 要鳩猜一樣

Any > ford

抵

咁撚貴買個龍放後備

摩狗真係無變，比人禁屌咁耐完全無變陣

睇錯 sor

名師出高徒

買返30蚊熱狗win幫daddy助威

Zaha又係獨食 但福獨得都廢過人

咁又少日早餐食

摩蛇真係好撚廢

猁d人有表現既個個貴到仆街 買唔落手 除左jota
我曼都係得bruno值得長keep
下個game week重注AV 同傾＋兒子殺猁狗

我5.5買
你用邊兩個龍

馬天尼斯 修頓後備龍

個古亞達cls

Av入Watkins定柏豪好

mccarthy加個冇得出嘅

古亞達

神救

我舒米高加Lloris

古亞達救罰球勁過某龍

今年又係猁狗拎啦
摩蛇靠唔住

咁班人能力唔同，佢帶親嘅隊控傳都唔差
學v92 9猜都好過剩縮

咁樣講一講好似好on9 兩個正選龍

咁就唔係運，係水晶宮勁啦

修頓呢可能

啲迷摩去咗邊

去晒迷蘇

益撚晒猁狗

摩狗

Ono熱刺縮撚到咁

有主場球迷

典型摩佬足球

領先1球鳩縮最後臨尾香，畫面熟口熟面

我曼下次對永昌宮會唔會又豬

ddg 神救=勁
其他龍神救=運

屌 猁狗又拎英超

水晶個龍勁過ddg好多

真

lloris mendy dean ederson alisson
schmeichel mcCarthy fabianski martinez patricio
ddg應該top10都唔係

又係典型嘅daddy式一球在手俾人cup和

米癲拉ching

邊個話

摩狗冇進步過

一嬲都係回緊塘

今季好彩其他隊廢, 但son kane 全盛

作客全勝

又益咗利物浦

個年李城夠無人估到啦

睇後段 熱狗根本好攻得
俾摩狗禁撚住得個守字

猁狗b隊點會騎到a隊

兩球撲完再中柱喎 ching

古亞達癡撚線

今年啲cs咁少 啲錢用嚟入前場嘛
上季就可以咁玩姐

兩個正選龍唔on9
兩個龍加埋成10+蚊先on9

原來只係差利4分

有本事就贏哂19場作客

前鋒無位俾watkins
傾 卡特利雲 bamford 3個都唔想換
我入左柏豪

水晶宮進攻都幾勁 但防守明顯比較差
入左波 摩佬比個波人攻 完全防守 0反擊
不過都唔係第一次發生 點樣改都唔係改到佢既哲學

無問題啦 信修頓

下週搞搞佢先

咪又係1分

會唔會輸埋比富臨

我哋仲要有clean sheet
又贏

縮個陣另計

但想換埋Pato Neto廢狼無咗占美利斯同廢柴無分別

我地會

我指痢

我反而想放卡法愛字頭好似回回地塘

唔會啦最多我燈一燈

水仲踢得好過我地…………

有冇人會睇埋3點阿妓

降班五小龍同另外15隊真係差幾層皮
猁狗冇乜可能贏唔到
除非傷埋前面果班

睇佢繼續雪ozil

點解人地D黑鳩咁撚勤力
我地D黑鳩懶撚過閪

henderson 仲好過ddg

想睇佢地收皮俾般尼炸死

愛正選閘傷哂
佢地打法進攻靠雙閘overlap
再傳中俾卡法利雲
二傳又好 直接攻門又好
愛回塘還回塘
卡法利雲鐵膽正選＋場場穩定俾5分都只係7蚊多少少 算係咁

我會睇埋

刺對防中，施素高 同H5都好正………

我同意
下星期幫dean報養育之恩

eze好過福

明明黑鳩不嬲都賣體能賣work rate

而家WFH 睇埋都冇咩所謂

又嚟母親的抉擇等到碌柒李臣出番又到甸尼傷

兩個貴價唔抵玩
利申用轟黑鳩加牙東

識play阿果然

Heung-Min Son in the first half vs. Crystal Palace:

💯 100% pass accuracy (12/12)
💯 100% aerial duels won

5 crosses
5 penalty area entries
3 touches in opp. box
2 chances created
1 shot
1 take-on
1 assist

100%

牙東姐係邊個

下場就收皮啦幫錫菲聯起機

下場唔知有卡雲尼未呢

04應該開齋啦掛

青訓johnstone

依個唔差

但我地果D賣球皇級既技術, 大牌

佢同kane捱到聖誕快車就奶嘢架喇

龍門後衛平平地實有得出就算
特別係今年啲防守咁不穩
上年就真係畀猁狗三寶玩殘
買邊個就開另外兩個

福頭有簡單波唔踢
係要扭扭樂

猁個基達去咗邊

踢一場傷十場

Daddy: "I am never OK with a point, every game we go to win and if sometimes we don't win it because of credit to the opponent and sometimes it is because we should do better. Today I think it was a bit of both."

屌卡華利奴

張伯倫唔聲唔聲又出番嚟

某盲反

朗隊1W4D

利個祖達傷6-8星期
又要埃及文明打哂佢
唔知頂到幾耐呢

Feel到今場猁有啲暗湧

痢成村人點傷都贏波啦中武肺又好快出番黎又唔會跌wat

諗太多
佢d狗屎運未行完
富咸廢到咁點入波

未訓

獨食到

我曼對猁分分鐘踢得仲柒過富咸

熱車一上到去就一齊失分

冇12m?

得角球

on9?咁都無12m?

真 對狼對李個兩場得半力都攞晒6分 真係要冇8成主力先有機會跌

痴撚線

猁狗咁都走得甩12碼
波都掂唔到喎

我都覺要十二碼

個anderson遠睇有d似delete

都話狗屎運未完

掂唔到波但係又判角球
4425

掉轉…覺得角球合理…咁都十二碼真係唔好睇…

之後啲猁狗仔又會搬var得益嘅排名喺度話返我哋黑哨

唔中波都合理?

但中哂腳喎

隔離post班猁狗
睇var我睇到踢腳再撞個波出界
咁都冇12碼

靚波

富咸好撚勁

輕鬆反cup啦

1:0

黑完都係要輸

上車機會

富咸上哂力

富臨d進攻真係有版有眼wor

都話有暗湧

利cap硬

曼又輸一隊

又有form

1－0

正常速度睇覺得係中波…慢鏡逐格睇 係腳加波
當然係中腳，但咁都十二碼足球真係唔好睇……純以睇波角度講，唔理果隊係乜隊
(當然佢輸就最好)

咁都得
大開眼界

見到條死猁狗話4424岩岩已經走甩左個12碼啦

請大家唔好燈

富咸禁住利踢 1-0！

猁狗反杯有2.27倍
咪話我唔提大家

人地話中波先
個個利都被逼害妄想

富咸又要空難死全家

2-0幾多？

掂一掂沙拿狗好似中槍咁
抵撚死啦

唔知
冇可能既野唔洗睇

歐戰隊全部失分啦

緊係黑哨啦

咁都走甩12碼

沙拿訓就罰球

收到

靜啦

柏加好撚型
大家蘇狗都唔識教波
柏加黎擺下都幾正

和3.14
上車最後機會

蘇蛇賣可愛+可憐風
吸引多d女球迷

唔撚係呀 我寧願要柏加

Tie pin

不如叫連美斯出嚟教啦

加埋jones

屌佢老味啦

成場坐係度楚楚可憐咁
文靜中年

咁都唔入

似失業廢中多啲

利狗輕鬆456啦

又多一隊要死全家

越咗？

專心玩ipad個樣好charm

屌你出去提場啦蘇狗

似係但咁都miss kick

依隊富咸黎？

西咸時期已經鍾意parker ,明明佢親係解決英格蘭雙特問題嘅answer, 12歐國盃拍冼腳隊長踢得好好

屌你老母啦羅拔臣 成隊最撚閪嗰個

禁屌唔入多粒一定死梗

好閪咩

佢依加做領隊著住老西
我望親都想打飛機
仲正過同狗餅69

富咸準備上力啦過多幾輪收我曼皮

1）球員靈光一閃 / 對面派膠領先
2）攻得好地地，俾摩佬叫死守，有波就清，防線收縮，送粒波俾對面猜
3）俾對面世界波／死球追和／反cup
4）對面龍上身，攻唔入

場場都係呢個flow

縮唔係問題

佢最on9係70分鐘過後連後場迫都唔迫下

任人斬

仲有解圍係無目的 清番個波俾人攻

佢既踢法係all or nothing

仲閪過拉狗

依個世代應該冇後衛守到佢個種守法

富臨個場個鏡頭

近條邊線
衰過港超

四個字「久守必失」
親算迷摩好鍾意拎嚟打飛機嘅個埸國米對巴塞次回合，當年其實都係輸0-1，仲差少少比PK絕殺，不過好彩offside

好過康城杯啦

呢隊富咸黎？

富臨黎

不過港超啲鏡又係on9
永遠zoom她近 睇唔到個form
Btw 今年點睇理文

復賽再講

一個犯錯就GG
今場洛里斯就係例子
佢對鏝同妓又識得入2粒wo

我曼對住咁既富咸都驚會輸

咁個個年代贏巴狗好難架啦

三四月啦

可唔可以快d對晒降班五強
臨尾佢地開護級mode就大獲

係咪個球場起喺河邊冇位擴建

有馬災一定會輸

識撚咩佢
坐喺度唔做唔錯嘛

有下欄加山草就唔會

講價講到佢兩個收山

我地對完就會有另外幾隊榜末架啦

係㗎，個隊宇宙隊

所以當年摩佬都要有d運氣幫幫佢，當然佢打大戰真係好有心得

應該都不出依5隊
除非列狗落埋去

咁好多冠軍都要運既
但依加唔work係進攻同分析越黎越細緻
同埋依個世代少個種鐵血後衛啦

富臨是咪要死全家

辛尼迪

好多既 卡華路泰利

佩奧爾

維迪

敗家合集

普巴真係慘

鐘斯

佢得鐵血
廢到唔算後衛

同埋北看台係古蹟唔拆得

係傷到唔算球員

廢老敗最多跟住到馬達
其他嗰啲敗家嘅機會都唔係好走到出黎
如果返到祖記前面有個c朗

見到咁多曼迷為猁記半場輸波而興奮就知下半場一定有反cup睇

好多都係球王福

痢狗無埋馬迪普
唯一一個正宗中堅都無埋

富臨班人集中力好差
去到70分鐘就會冇力
Cup係必然

matip 係咪又傷………

懷疑我踢波仲多過佢

佢放依d過頭波仲勁過burno

睇佢呢啲波好爽 而家就好少見到 淨係妹妹下

睇佢有冇態 班大帝走唔走到位

依家多左係走到比到攞唔到

唔係摩狗套戰術唔work, 只係佢同哥迪奧拿嗰類領隊一樣要keep 住一批好有態又當打既球員比佢地用同輪換先發揮到， 但早幾年球星身價升到咁柒緊要借哂財仔先買到點支援到

好似普巴個Case, 8千萬買返黎第二季話唔啱用， 轉個頭又有件山狗，你估曼聯好撚掂咩

般奴斬高個波唔係特別好其實

攞到再on9 decision

卡狗出返黎應該會多返呢啲敗家鏡頭

上季各賽事加埋8場唔夠600分鐘, 今季仲未見人

正常踢開波點都多過佢

所以踢前d 佢d波仲risky過pogba 又成日甩波

但地波vision俾完再走個啲又好過普巴

唔覺

球王福+馬災 敗家黃金組合

摩係比個波人地再防守 難過哥狗嗰套好多

係 所以一前一後其實幾夾

收返 vision 差唔多
但俾地波bruno 力水好啲 入攝 幫波快啲咁

再加mata vdb cavani

嘩買咩項
洗唔洗咁博

鏝贏？

修穿熱盤
今日馬仔跟連登po中左條50倍嘅咪試下推落波

咁會冇防守

冇人做突破

數左5個姐 仲有5個守
不過冇速度就真

打手球咁不斷傳咁推進

唔夠

要雙防中先夠 打弱隊就應該得既

唔識玩上下盤

今年鏝就係想咁
不過好似唔係幾work

會出福馬綠 是但兩個其實都有突破 但係之後就會衝入人堆

雙防中真係好曬人

個利明拿應該就攞紅牌

冇between the lines 冇節奏
冇閘又冇overlap

依家猁狗邊個打中堅

呢條片好多都係佢兩個

之後利就反cup
劇本

換走taa

TAA傷埋

你講邊隊

雙防中唔係問題
問題係一對閘唔識攻

富臨典型英撚波

依家有人肯咁入攝咩

鏝

鬥入波多但搵6 7個守都幾癲

後防咁廢
6 7個人咪又係失波

放多啲人攻 拎住個波唔俾人攻就係最好既防守

V92

佢俾到好多機會人攻呢
352都多人守啦
佢最勁個期係咪412121

-6到

12碼

又神秘力量

傻仔

爭d

條沙拿狗成撚日射中間

做人牆驚波

冇了
等睇補時反cup

D利狗仲話黑哨

可以擰轉面 但對手呢收埋後面啦

普巴

平時唔覺，而家落雨整一整個頭一睇，areola成個菲仔樣

富臨呢球都唔算啲咩
普通巴個球真係屌老母

擰都接受唔到

咪一鳩樣

後備換入黎果卡馬拉好唔掂…咁輸十二碼………

佢有菲律賓血統

接埋

擰轉個頭 唔會好大影響
但大前提要收埋對手

全菲律賓血統，我知，但佢以前冇咁菲仔樣

不嬲都覺得佢係菲仔樣

佢職業生涯掉轉睇就完美

佢側身 咪遮唔到射波囉
有咩好縮姐

以前fm妖人

淨係講擰轉個頭

富咸熱血打上psg，爭贏正選比皇馬睇中

齊心聯，Big 6失分週？

唔係驚點會拎

阿狗你計唔計先

淨係擰轉個頭 唔側身

阿狗護級叫搶分架喎

李城未踢

都冇意思
正面去面對啦

不過果下射埋黎
下意識一定擰轉面

原來係咁

做乜猁冇曬啲癲狗踢法

邊個教佢咁踢波

Now個旁述應該都係反痢

thiago傷幾耐差d唔記得去左猁

下意識教既

個卡馬夏真係卧底黎

廢到
跑都唔跑

英超終於變返英超
對上三年，曼城利物浦嗰種唔識輸嘅狀態真係太唔正常

笑鳩12碼聯, 賤種猁咪又係靠12碼執返1分

咁都和

齊心聯賽

佢地會話咁個球真係犯規呀嘛

仲有阿狗

唔止，第一手球，第二有下仲回後唔拜四角，第三最後個反擊係人都知越位

無拉開到七分

柏加好撚正

佢應該要上返黎
要玩流達蛇

梁冠聰曼迷黎

富咸痛失兩分

阿狗等陣再輸就同尾三差5分

都話阿狗係護級，佢和波係叫搶到一分

聽晚李城啦，新Big 6

賣菜佬

第3下係條友遲左比
第2下唔轉身真係唔知想點
明明好氣好力又大隻

唔怪得知啦

仆街啦咁 練波俾人省返三個鐘先

點解

應該80分鬆啲有冠

penapool

個腦漏左係阿媽個肚到

阿狗今晚再輸 而白禮頓贏既話
阿狗會跌落16 同護級區差5分

冇得輸啦
最多咪和

有睇港超既手蓄就知
佢老豆係街市賣菜既 而佢就成日番去幫手

如果卡叔今年可以長fit 真係有得打下 係衰福馬呢d仆街仔

我諗省一個鐘就入左醫院

阿狗既野 你永遠估唔到

今晚阿贏硬啦

無用架，蘇爺認為你唔係曼嘅未來，唔會重用，福馬呢兩件點鳩法都會用

我覺得最慘係馬達

同李城拎個年差唔多，又係啲強隊輪流on99

希望修頓贏

成班波都應該係逼走緊阿迪達架啦，九成九兵變

希望下場有正選啦

般尼同今季阿仙奴 會唔會悶到仆街

更衣室有啲問題，可能唔委阿仙奴處理ozil嘅手法

以家vdb都唔知點用

搬泥啲燒味對住阿狗會好睇

31歲以上你係蘇爺手下唔好諗打主力啦，用人唯親到仆街，唔係Lin廢到不堪入目同埋用肥佬做經理人，蘇狗點會肯棄用

達蛇仲勁過高普 講真點輸

修頓？痢二隊，咁我寧願李城攞多次

李城今季炆啲

出黎唔好再踢波啦

阿迪達要集各家之大成，哥狗嘅鳩傳，摩狗嘅更衣室，椰子嘅燒味

哥狗拎英超都係靠達Sir

今年隊隊都有機，過埋個1月1快車期先會睇到邊幾隊帶出

事實上卡叔對psg踢到70分鐘已經無哂力
不過我曼係需要一個正9嘅

下欄係真命天子

靠上手留低嘅龍骨，公司佬，施華，KDB，阿古獸，史達零

出福木雙箭頭但完全無夾過已經不得了啦，呢家都係靠班新兵自帶默契同戰術黎踢

曼聯真係好快啲拉番高啲得失球差
唔係去到季尾隨時輸得失球冇前4
連拖肥 修頓 西咸啲得失球差仲好過曼聯

清好樂觀，有歐霸都偷笑，今年隊隊咁接近，我曼仲要穩定性咁低

福木我真係寧願搭個james
舊年鳩跑都有幾球睇下

話就話雙箭
其實綠木經常幫右路
球皇福last一腳走位處理得好啲曼唔使歐聯出局和鏝

又係打機幻想
英超19隊都睇穿左占啦

工程師砌靚個底, 哥狗接手執下就發揮到佢戰術

所以結論都係靠福馬就食撚屎，10場有3場好表現都偷笑，其餘7場一係敗家一係隱形

新買返黎全部二線兵咁濟，買人眼光真係九流

仆你個街好笑到

啱啱睇波時佢教緊鄰居
就算明知俾人炒魷都帶到入四強
我欣賞佢多過哥迪奧拿

上季唔係佢
我哋都拎咗歐霸啦

好多曼迷覺得蘇蛇唔係球隊既未來
幾時可以收皮

連登真係多傻鳩，早排有個蛋糕post又係

俾人數左場1:6

原來阿狗用拿卡做攻中

本來又唔係啲咩名宿，分分鐘啲老嘅以前對過佢，係自己手下敗將添

冇創造性中場唯有試用拿卡
但上場都衰左次

冇得救架啦佢地

甩波肯第一時間迫返咪易守啲
分分鐘有反擊打

搵個前鋒打中場
你估個個好似朗隊咁咩

除左抵死都唔知講咩好

想拉就拉倒咩
如果曼聯係可以輕輕鬆鬆就數人幾粒就唔洗愁得失球差

把握力差到喊

上季好似有段時間得失球都好低下
但復賽後又追返上嚟

如果普巴keep住依幾場個態
般奴上翻力
創造力真係夠

依個係差卡雲尼復出

前面得卡雲尼識入波，點捱聖誕快車

其實點解而家咩隊都會打3中堅
就連下遊嘅富咸都會打3中堅

原本greenwood 靠得住
點知又搵翻隻臭雞

福仔要雪下啦

般尼咁都唔入
阿狗條防線

創造力不嬲唔大問題係把握力好撚差

3後衛可以塞得住閘同中堅2邊之間嘅空位
防守廢嘅隊冇咁易失守

可以咁講 3中堅係針對pep個套專攻half space嘅戰術

阿迪達球員生涯好平庸，同富咸個柏加咪差唔多

可唔可以話因為舊時（10年8年前）冇咁多球隊係打half space 所以廢隊多數用442/451

但唔知點解好似吹到佢傳奇咁連林伯蘇蛇車尾燈都見唔到啦

人地d閘攻得斬得，3中堅又唔會失位
我地打3412，但打落係5個中堅

贏到波都偷笑
咁快諗得失球

同上次歐聯諗住爭首名一樣

係愛華頓打左好多年，表現都係中遊，佢真係要多謝雲爺爺panic buy同曼大炒8比2

拿卡踢中場應該好迷失

bruno咁餵法都入得咁少

創造力不嬲唔大問題

般奴黎之前都費事講 lin p
就算般奴係度
好似對daddy咁比人重點照顧已經冇曬板斧

如果普巴同般奴打到雙核肯定會好好多
好似之前kdb sliva咁
你睇下依家kdb幾辛苦就失

咁好過柏加既
arteta撞正西狗中場全盛期
xavi 小白 fabregas成堆在佢之上
擺落而家點都勁過merino之流

係囉，仲要喺拖肥又未係名宿level只係純粹踢過大球會，平庸到不得了

見撚到得正2球都唔撚開胃
雪下柒頭福比馬上 玩下風火輪啦
年年佢兩個都係咁

gabi koke都勁過達sir啦當年西班牙踢中場真係灰，疊埋心水陪練波好過

阿迪達top fit都唔夠班入呢家嘅西班牙，仲要呢家西班牙中場都係一般般，淨係沙比阿朗素都屌打阿迪達啦

完全冇競爭
踢到養生足球都有正選
睇下shaw上季俾bw逼到正常啲
今季俾telles逼到開發埋角球

阿迪達係名宿咁Alan Smith都係我曼傳奇射手

睇完對修同鈀，我對馬已經無哂期望

李城1:0

拿卡咁都唔入

費查傳奇中場

其實真係咁
專攻half space 同開發zone14都係近十年pep/主攻球隊嘅主流戰術
3中堅就可以塞好曬所有空位

其實戰術陣式係不斷循環黎
以前高q大棍442
然後比歐陸式地面442/4231食住
再到pep 地上最強433
然後比摩式防反剋住
但pep又再改革 專打half space
再到3中堅塞位

依家好多隊又再loop翻442拉邊 拉散翻人哋個3中堅

阿狗繼續燒味
希望佢哋破到椰子紀錄

Trashford啲速度好難搵人取代到

占士

英冠料

學到野
同埋我一直覺得3中堅係由干地帶返起
LvG果陣世界杯用都冇咁多人學佢用
然後干地拎英超果季 啲隊又開始抄黎用
連我曼都會用
10年前同我講我曼會用3中堅我真係唔會信
仲要大戰專用

福有硬件無軟件

呢件仲衰過Trashford

上次出場1射1入勁過馬狗

李城2-0

3球

阿森納輸波就好睇喇

輕鬆到

然後我睇緊阿森納

但阿狗得一腳中龍

般尼都豬達蛇應該898幫佢續命啦般尼

有邊隊打返442

邊度鄉下
香港只係識阿仙奴

阿狗奶共咪叫阿森納

早幾年仲叫阿仙奴
呢一兩年叫阿森納

Xhaka

傻鳩沙卡

3場了

阿迪達逼害奧燒
全隊逼害阿迪達

on9仔xhaka

屌殘體字廣告版
阿支妓真係

睇妓班球員表現 好似上幾個曼領隊臨炒時既情況

唔好咁講，我曼都好多殘體字

笑撚到我仆街

場場都一大堆

咁又係
用得tiktok都唔係好得去邊

1001

999

揾人開